msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fluency Admin (Traditional Chinese)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/fluency-admin\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-24 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"Language-Team: Pseric <pserics@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: wp-fluency-2.php:168
msgid "is a plugin by"
msgstr "外掛開發者為"

#: wp-fluency-2.php:168
msgid "Donate"
msgstr "贊助"

#: wp-fluency-2.php:176
msgid "Akismet Stats"
msgstr "Akismet 統計"

#: wp-fluency-2.php:186
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "你的意思是？"

#: wp-fluency-2.php:206
msgid "Options saved."
msgstr "設定已儲存。"

#: wp-fluency-2.php:210
msgid "Fluency Admin Options"
msgstr "Fluency Admin 選項"

#: wp-fluency-2.php:215
msgid "Fluency Login Style"
msgstr "Fluency 登入樣式"

#: wp-fluency-2.php:216
msgid "Style the WordPress login to match the rest of the Fluency Admin theme."
msgstr "讓 WordPress 登入畫面使用 Fluency Admin 的主題樣式。"

#: wp-fluency-2.php:219
msgid "Login screen custom logo"
msgstr "自訂登入畫面 Logo"

#: wp-fluency-2.php:222
msgid "Specify the full URL for your chosen image, for best results use an image that is <strong>250px wide</strong>, and <strong>50px high</strong>."
msgstr "指定 Logo 的完整路徑，為了最佳瀏覽效果，請使用<strong>寬度 250px</strong>、<strong>高度 50px</strong>的圖片。"

#: wp-fluency-2.php:226
msgid "Login screen custom link"
msgstr "自訂登入畫面鏈結"

#: wp-fluency-2.php:229
msgid "Specify the URL that your custom logo will link through to."
msgstr "指定你的自訂 Logo 鏈結網址。"

#: wp-fluency-2.php:233
msgid "Custom logo (top of menu)"
msgstr "自訂 Logo（選單頂端）"

#: wp-fluency-2.php:241
msgid "Custom menu width"
msgstr "自訂選單寬度"

#: wp-fluency-2.php:244
msgid "If you find that some menu items are wrapping across multiple lines you can increase the width of the menu.<br/>Default is 140px. <strong>Leave empty to reset.</strong>"
msgstr "如果你發現某些選單項目會自動換行顯示，增加選單的寬度或許能解決此問題。<br />預設為140px. <strong>留空為恢復預設值。</strong>"

#: wp-fluency-2.php:248
msgid "Fixed position menu"
msgstr "固定選單位置"

#: wp-fluency-2.php:249
msgid "Disable if you have lots of plugins that add menu items, or a small screen."
msgstr "當你有大量的外掛選單，或是螢幕較小時請關閉此選項。"

#: wp-fluency-2.php:252
msgid "Menu item icons"
msgstr "選單圖示"

#: wp-fluency-2.php:253
msgid "Disable to hide icons from expanded menu."
msgstr "關閉此選項將會隱藏選單左側圖示。"

#: wp-fluency-2.php:256
msgid "Hover menus"
msgstr "漂浮選單"

#: wp-fluency-2.php:257
msgid "Disable to switch back to the click-to-open style menus while retaining the Fluency look."
msgstr "關閉此選項可以將選單切換為原始的點擊展開樣式。"

#: wp-fluency-2.php:260
msgid "Menu Hot Keys"
msgstr "選單快速鍵"

#: wp-fluency-2.php:261
msgid "Disable if you encounter a conflict with another plugin, or if you just need them."
msgstr "如果與其他外掛發生衝突時可以關閉此選項，或者你需要時也可以啟用。"

#: wp-fluency-2.php:264
msgid "iPad 'friendly' menus"
msgstr "iPad \"友好\"選單"

#: wp-fluency-2.php:265
msgid "Tada! No setting needed for this, just visit your wp-admin on your iPad and you'll get the 'finger-friendly' menus instantly.<br/>Note: Hover menus are auto-disabled on the iPad... because you can't, um, hover."
msgstr "搭搭！沒有必要設定這個選項，只需要使用 iPad 進入管理頁面，你就可以看到針對觸控式面板最佳化的選單。<br />注意：漂浮選單功能在 iPad 上會被自動關閉，因為你不能... 呃...........漂浮。"

#: wp-fluency-2.php:271
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存變更"

#: wp-fluency-2.php:282
msgid "Fluency Options"
msgstr "Fluency 選項"

#: wp-fluency-2.php:291
msgid "If you find any bugs, or any conflicts with other plugins please report them via one of the links below."
msgstr "如果你發現任何錯誤，或是與其他外掛有衝突，請點擊下方鏈結回報給我。"

#: wp-fluency-2.php:292
msgid "If you have any feature requests, please send them via one of the support links below."
msgstr "如果你有任何功能需求，請點擊下方的鏈結來告訴我。"

#: wp-fluency-2.php:293
msgid "For support:"
msgstr "支援鏈結："

#: wp-fluency-2.php:294
msgid "<a href=\"http://wordpress.org/tags/fluency-admin?forum_id=10\" target=\"_blank\">Fluency support on the WordPress.org support forums</a>"
msgstr "<a href=\"http://wordpress.org/tags/fluency-admin?forum_id=10\" target=\"_blank\">Fluency 在 WordPress.org 支援論壇上的討論區</a>"

#: wp-fluency-2.php:295
msgid "<a href=\"http://help.deanjrobinson.com/groups/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency support on help.deanjrobinson.com</a>"
msgstr "<a href=\"http://help.deanjrobinson.com/groups/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency 在 help.deanjrobinson.com 網站的支援區</a>"

#: wp-fluency-2.php:296
msgid "For more information:"
msgstr "更多資訊："

#: wp-fluency-2.php:297
msgid "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency Admin on WordPress.org</a>"
msgstr "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency Admin 在 WordPress.org 上的頁面</a>"

#: wp-fluency-2.php:298
msgid "<a href=\"http://deanjrobinson.com/projects/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Homepage for Fluency Admin</a>"
msgstr "<a href=\"http://deanjrobinson.com/projects/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency Admin 官方網站</a>"

#: wp-fluency-2.php:307
msgid "Coffee"
msgstr "咖啡"

